屯門公路做乜撚野

塞左半粒鐘

有冇人知搞乜 呢啲時間都塞-,-

我係最頭
都唔知塞乜..

新墟貨車相撞

屯公塞車要問理由嗎?

啱啱轉車站上車 屌

建議屯門公路冇塞車果日先開po問

通番了

屯門公路幾時先生性